# Task 

1. Створити файл XML і відповідну йому схему XSD.
2. При розробленні XSD використовувати прості та комплексі типи,
переліки, шаблони та граничні значення.
3. Написати Java-клас, що відповідає поданому описанню.
4. Створити Java-програму для опрацювання XML-документа та ініціалізації
колекції об’єктів інформацією з XML-файлу. Для опрацювання документа
використовувати SAX, DOM та StAX парсери.
5. Перевірити коректність XML-документа з використанням XSD.
6. Написати метод, що здійснює перетворення розробленого XML-
документа за допомогою XSL у формат HTML (відсортувавши об’єкти по
одному з параметрів) та у формат XML зі зміненим кореневим
елементом.
7. Для сортування об’єктів використовувати інтерфейс Comparator.

